爛片都多人睇爆晒票房先係神話

先唔講乜代宗師套戲爛唔爛
我本人都未睇

不過 諗一諗
子華按左層樓黎拍
就知budget一定好有限
好多地方拍得未如人意都應該可以體諒

我地出去食黃店
都唔係因為貪佢有幾好味
而係食分人情 食佢既道德
要講食物質素穩定性 美心呢啲大財團好易贏
但我地唔會支持架嘛

今次都係一樣道理

如果套戲爛更加好
比人見識下黃色經濟圈既力量

等套戲係影圈名留青史
留下抗爭烙印

走啦

其實每個人都有自己標準，支唔支持黃子華都係識隨專便

budget有限唔代表劇本要爛

黃子華無話過自己係黃
可唔可以唔好拉佢套戲當係黃圈？

有人話佢以前棟篤笑經常表態
但你都識講係以前
再者
所謂表態只係表演內容
並唔一定代表佢真正諗法

正如佢都笑過女人化妝係喬裝
咁係咪代表佢反對女人化妝？
呢啲只係佢講笑表演嘅一部分
根本未必代表佢真心咁諗
佢嚮表演期間嘲笑中共
係咪代表佢本人討厭中共？
答案係Unknown

佢嚮其他私人訪問或者自己官方嘅表態
從來無講過政治
佢無講過佢點睇共產黨
亦無講過對民主有乜睇法
根本判斷唔到佢係咩立場

搬個飲食台post來影視台都fit到
黃店真係難食嘅指標！不如真係整返個米豬蓮指南

隔離post話呢套係合拍片 點知過唔到大陸審查先突然走出黎話賣樓拍戲
有無人fc到係咪真

先唔講乜代宗師套戲爛唔爛
我本人都未睇

不過 諗一諗
子華按左層樓黎拍
就知budget一定好有限
好多地方拍得未如人意都應該可以體諒

我地出去食黃店
都唔係因為貪佢有幾好味
而係食分人情 食佢既道德
要講食物質素穩定性 美心呢啲大財團好易贏
但我地唔會支持架嘛

今次都係一樣道理

如果套戲爛更加好
比人見識下黃色經濟圈既力量

等套戲係影圈名留青史
留下抗爭烙印

扮訓半年都黃色經濟
ching好波

合唔合拍片真係咁拿大咩
我有錢做創作都唔想有第三方指指點點啦
佢靠套戲搵食咩你估

人地賣樓關你咩事呀，人地渣緊十幾層呀，賣一層有幾慘呀

如果佢搵成班大陸人拍我就撐唔落
佢呢半年又無表態又無咩
如果只係想撐黃色經濟圈 咁是但搵套港產撐都得啦
佢又無表過態 洗乜一定要佢先

如果套戲爛更加好
比人見識下黃色經濟圈既力量

呢句真係笑到仆街
樓主曲到圓

行開啦黃狗華打手

成本同劇本冇關係的
當年SAW第一集幾錢成本?計返通脹都平過拍呢套垃圾啦

推到子華神套垃圾代表香港爭奧斯卡
等全世界影評人都知黃色經濟圈嘅威力有幾大

黃色經濟圈由一套爛鳩屎戲做開頭
真係笑死街坊咩
為撐而撐只會令成個文化質素下降
要提倡黃色經濟圈係品質好先有效得來長久

收皮啦